錢 家 有 道 真 係 好 撚 煩

我屌你老味講咩撚野呀 依家咁撚多人個個月都清袋 係因為個仆街政府 班大陸佬 推高個樓價 鋪租貴就咩撚都貴 你叫我哂少d就儲到錢？ 不如叫我唔好食呀 仲儲到好多錢添剪 仆你個街有唔叫個政府打壓地價走黎搞我地依d小市民 日日洗我地腦 食屎啦你

錢 家 有 道 ！

真係好煩

錢錢錢錢 錢錢錢錢